政府疑開始建立黃色經濟鏈

邊位咁大整蠱，好用唔用，揀黃色鏈？

好好笑呀傻西